有冇絲打鐘意弱智仔

做咗幾次都係呢個分

咩黎 想做

連登啲絲打男人扮㗎

70幾應該中度弱智

你有金成安咁靚仔我ok

你點知的

弱智先會鍾意

唔好嚇我

你好適合加入警隊

Deedee

好核突

認真，弱智+有錢大把女追你

屌那媽亂撳都高分過你

份 Quiz 好淺，出卷方式幾啱香港人手勢，hea 做都有呢個分

呢份嘢睇完笑下咪算囉
真嘅IQ test唔會有語言題，單位轉換之類

118至128 lol